有沒手足抽蛆殼電器

細價股

有冇伏

我見佢3月IPO 6000股$2500
E 加 10000股$2300
係咪見市場無反應所以砍價

之前抽過
但佢後尾話唔上市住

伏 唔抽

紅日資本
睇新聞，之前買殼公司？

一手過下引

抽啦 宜家d新股 9買都升

伊登嘅教訓 不了

D戰績....

去咩賣點？

抽b組

股數多左,集資額細左少少

A/B組有咩分別 點抽B

呀 呀 呀呀呀呀呀呀呀呀
命運就算顛沛流離
命運就算恐嚇著你做人沒趣味

上市個日可以去ifc唱

b組組係抽超過五百萬
抽得多就中得多，中多幾手咪可以贏盡啲
建議你孖盡佢